香城online 練武技 討論

首先 睇玩家玩元朗副本同北角副本 就覺得每位玩家有必要升下lv 先打白怪同福怪
如果唔係 扣hp可能扣好多

點升lv?
除左落場打怪之外 玩家應該上下堂練技 加攻擊/敏捷 起碼走都走得快啲 或者俾白怪福怪打 都冇咁傷丫
正如黑狗怪 本身都高攻
除左因為武器同防具之外 黑狗怪都有train 過下先落場競技丫

純打機討論 唔知有冇post錯台